[時時精綵志同道合]五月二十六日田草十一場賽日討論區II

垃圾雷拉

lm

下次不如開係財經台

想買傳奇

多紅利入Q我去食屎卓瘋D屎

1 4 7 qpq

留名睇迷拉輸到仆街冚家鏟

其實達狗三冠跑哂 女皇盃之前仲要跑多場
就算塊地幫到手都要諗會唔會搏多左

傳奇

加州萬里盃，多寶要win了

迷拉

博愛友威1w 3p

春花w

2019仲迷拉

同樂日出頭未

Peter去咗邊

皇龍大將數緊錢

未得啦

9-4 1 8

同樂日又出黎幫手咩飛

有d人真係唔撚識架

春花拎個第二脫離個133算啦

傳奇 win place

春花贏得

指定第3

地大大

我屌

想all in 1或9號

9

9>-3-5-11

春花秋月值搏啲 快買

具力斯

9281

新星航渡

六環繼續過

頓表示要留力g1

潘莫兩條友玩鳩哂

同樂日又唔出頭。。。

阿拉贏
Clsss 估唔到

春花下年見啦
啱啱三歲咁重磅真係唔得

潘狗

你老母真係一人一場，西拉呢場先去，中撚哂腳

隻馬終於贏

買左200 win

潘頓封唔到友瑩囍

同樂日排先佢好多

追數成功 今日馬贏緊1.5k 啱先輸緊4k
多謝雷神

買到怕了 留比大家

唔係買撚錯馬, 我都繼續過

巴基之星？

目標要六寶

雷狗成日咁樣撞撞撞，成日打茅波唔洗罰，遲早墮馬

莫雷拉係咁撞出去 真係大師傅！

巴基之星

Hey 巴打

出太陽 達狗

相反友瑩喜終於出頭

入Q咩家下屌你

條六環彩會唔會就係差呢場

美麗傅承唔出黎做獎金獵人

比潘雷玩死買潘開雷 買雷開潘

沙田
星期日 六環彩 6 場 1 小巨人
7 場 8 多紅利
8 場 1 時時精綵
9 場 12 好運
10 場 3 將才
11 場 6 百步穿雲

跑完再睇下

其實係咪唔報得2班

比人封係咪由鳩比人封輸就算

今日5檔咁犀利

下季養番起個磅再嚟過啦

㐄想問頭關、係咪斷左 1第四

M記長駐香港啦屌

係

爭咩吖爭溝埋做瀨尿牛丸吖笨

報二班搵唔到潘頓跑

狗會投注機現在能買現場波嗎？

有無第8場水，岩岩買太急買錯馬，買左11號

咁搏要8

馬克羅斯冷過連登馬王

巴基之星有冇人想要

笑臉迎人

揸膽

Sick ball

比淒涼佬玩死
2400都跑

我想買9, 買錯8ONLY

志同道合終於出番黎
話說個場13少，阿拉，潘狗三個鬥法，最尾13少搶贏
呢三隻馬係呢場之後全部傷晒

所以有時候去馬都有要睇隻馬頂唔頂得住

笑死我

2400喎呢場

歡樂之光

幫時時精子開路咋嘛
隻野可以擺前但係自己帶唔係最好

呢場真係好激情

馬克唔係放頭最好？

呢場會唔會破2400場地記錄

時時精子呀

sor 自膠

一隻二班馬可以有自己名冧把布

達狗豬肝？

巴基之星轉倉後性能又唔同左
跑2400可能再有驚喜

不了追到傻

佢個磅落唔到,心態可能有返,但身體亦可能已經衰退左

追埋今場

10蚊,冇得多

除埋個B, 有野睇

除左一號，有無其他心水

4 6 8qpq

日本仔p

2 3 8 QPQ

放頭殺哂

英雄?

2，4，6 尻買

要埋6

2 3 6 8 QPQ $120

贏啦

日本仔win

跳出香港幾靚

睇番巴基課閘評，乜撚野三百一鬆，天馬行空

1-2-4-6 四連環咪得
仲有其他馬既可能咩？
大大注屌落去
唔洗諗咁多

蒙古王

睇潘頓輸埋佢

再比條再穩D

四連環：
1-2-4 膽 拖 5,6

7

超好玩阿

巴基派錢？

仲有1.8 我買100萬place 都執80個

唔明點解有窮人

位置Ｑ 8 場 4 巴基之星 + 7 笑臉迎人
派錢

跟 買1億

係 買左未

大多你一個0

我出多 1蚊

腎仔愛馬

第一次見巴基個樣

時時精綵

收到

莫 豬王

師兄有無咩網睇到即時賠率變動

巴基食得
最近幾場走勢幾好 都有一段威脅頭馬 只係最後持鳩力不足
2400尾關收個好尾再續傳奇

利申：今場欣賞不買

2400

見到 郭能 就想飛
雖然隻馬ok

兩邊都冇人揀巴基，真係贏得

巴基之星出咗嚟先，騎落去有架！

高班平磅賽其實好易玩 ，大家磅數一樣
買晒最高分果堆馬咪得
馬會派錢

而點解唔買3號馬克？ 老左回晒塘啦
而日本馬都唔洗理，香港馬壇質素世界最強咁濟
小日本毫無威脅性

上年女皇盃輸到大家怕就出冷 賤種馬不意外

4-1 7 6

我唔會放棄你

鷹雄

on9 日本派埋2 3線馬都屌打香港馬

頭四 1 2 7 8分

4>5>1

歡樂之光冇人同佢燒就得

歡樂巴基

巴基之星~!!!係你啦!!!

我3重彩

12456 買錯左13456

巴基

巴基大船

嗰隻應該4線

不如估下隻笑臉迎人輸幾遠

日本又黎atm

1>2 5 試下佢

時時精彩勁到
贏3個馬位

今次馬克同歡樂之光唔鬥燒

時時 無氣

巴基之星呢幾步好勁呀!!

搶哂口

長追兄弟

爆

1864

巴基搶口搶足頭400米

jump hk 2400

跳出香港都入到嚟
CLS
1600 上2400 都入到

千六上二千四都得

華巴好野！

好撚好睇喎 呢場

跳出香港

屌
達龍頂唔到

多謝連巴

jump hk cls

中

日本 I am coming 時時精綵

跳出香港 原來要跑長

我冇買到

巴基之星 力短到

1，6
6，8
位置Q中曬

會唔會用多左

時時精綵1.5w cashed

真係2000都信
2400都係估佢唔到

田泰安騎放頭馬真係買哂後上算

巴基之星過到千四米段柱就冇問題

郭能電視都影唔到你過終點

大師傅

冇罷跑

原來黃婉曼生左個b

笑到仆街

唔夠力

巴基下季可能真係跑千二

Allin 左巴基

睇漏左隻跳你老母出香港 ...

應該大長途馬
會唔會好似大雄圖

試閘王

有步速 變左埋唔到尾 都收貨

鷹雄已灣

似就慘了

隻日本仔好慘

條友笑撚死我
得9隻馬都可以全程3疊, 就快跑到 3000m
都唔知識唔識騎馬

燒家真係出黎搞笑
連鷹雄都冇埋

唔好講笑，蒙古王好似有第五

留後跑啦 跟前比嗰2兄弟玩撚死佢

點估到跳出香港爆上黎

應該第六，都算係咁

次次最尾爆個段都得好少一百米都唔知有冇

蔡明紹點解唔係出面衝
出面塊地好衝好多

妙算達人既後追version

一係遠征一係要轉場
香港冇長途

喺街睇唔到 第8場順序係邊幾隻？ 想問下

應該有10日左右考慮
可以操返課睇睇點都得

老啦
話晒G1
跌少少watt 唔夠跑都正常

跑咩？

歐洲大牧場竟然會漏到時時精子俾香港

1864 btw你個名

to japan it's gonna happened

個金髮鬼妹

巴雞不出20次有飛,好似3甲都唔入

潘狗長途大賽d發力時間 真係準

寶塚

巴基 一早飛得

未轉灣已經落鞭

點先屌到馬場藍衫班女？有無價？

馬克羅斯歡樂之光兩兄弟既高峰就係鬥燒中落幕

日本騎師真係廢

時時贏到寶塚,應生會唔會為左撚縮沙郭少明俾個馬王時時,反正都有4個G1而且時時會多個作客入球

巴基都係想學翻贏時時嗰次既走位，但馬連性能都轉埋

下次試翻大後上博一博啦，呢隻馬始終古怪野

次次都燒埋隻巴基

下晝出太陽, 天收洪狗

最撚叻個次係潘頓唔放俾歡樂之光上
香港過三關個次

原來係潘頓老婆

夾埋袋三個豬1

今日搏殺格咁款

係就好 喜聞樂見

冇細佬 大佬應該唔會退得咁快

時時快手去贏埋宝塚
撚鳩個垃圾郭少明

唔會，最多比多個最受公眾歡迎獎比時時

巴基跑番一哩1800啦屌 腳軟到咁都死要跑番呢程
上年贏到都真係池中無魚

馬王正路都係傳承
8連勝跨季9連勝

馬克食屎田

電線短路有冇支持

贏個外地G1又唔係咁講呀

四個賽馬日正數
但係都勝率得20%

有兩兄弟係到點解巴基仔跟咁前

田雞今日

藍裙對腳正d

一陣又放頭跑

鷹雄包尾添

郭撚black list

一棟都冇

轉彎已經要打就知冇

唉 最後一注佳運來

友瑩格咪又係冇馬王

仲好期待佢嘅後上
買親佢都冇收過錢

郭能最叻咪騎美麗大師，而家廢到仆街

仲有醬男

精選 電路三號
重配田雞 食硬唔敢講，但呢場實在無理由唔硬拼

同路, 加馬主岩岩生撚左仔

5 8

仲有將男鬥嬴威爾頓架

杜美爾輕鬆Gel

外圍莊家料 常拼常勝

騎到我受傷 dklm

係呢隻咩 我收到風係南京喎

南京大屠殺

寶馬

熱q

隔離屋條女叫我買深愛, 信唔信佢好?

以前騎醬男一個打贏大摩四個嗰個郭能去左邊

同佢深入

1 7 9 13 QPQ

佢叫你做愛下話

買唔買大仆街好🤔

我決定要同佢深入地愛
接納

6458 連贏位置Ｑ 沙田 星期日
第9場 連贏及位置Q
1 深愛
8 電路三號

我國

5-8-12擺到明

田雞又出嚟搞笑

阿般大開殺戒

沙田
星期日 六環彩 6 場 1 小巨人
7 場 8 多紅利
8 場 1 時時精綵
9 場 12 好運
10 場 3 將才
11 場 6 百步穿雲

你老母比我斷未

又5win

8

on99李寶利
點解仲有騎師牌

南京大屠殺第四

潘狗認真起上黎真係

翻勁到

一鋪成名

寶利真係好柒

李寶利真係痴撚線
咩人黎架呢d

大賽潘
2倍騎王

依排拉少左馬

潘頓

我屌你就係念追唔追多次蔡頭又入q，我dllm

大摩去親都有

灣撚左啦

多紅利斷左

吊佢田雞真係廢

潘蔡做愛q

果個位轉灣撞出去啦

田

死田雞

又三疊

大摩

黃俊真係沒諗過畢業 騎功0進步場場只會放頭

幸運6倍幾，我屌你

On9 李寶利爆撚晒我過關

金碧科 機智神駒

無買三重

果場我買撚錯馬, 依家望佢之後果D斷

轉彎人地係你後面 都可以俾人撞返入去

幸運精選個w

次次三四疊咁跑

何妖醒撚到

NIGGA隊上去把撚咩

影光影贏ok?

陽光 次次都追 次次都唔會贏

跑乜

14

大摩想衝冠？

12，11，3，13

潘好似成日都搭紹蔡，何妖

修島風時時精子縮沙唔去

第十場有無心水？求水輸到心灰

俾潘狗夾死左
李寶利有位你就zip出去先喇

望 使麥望姐 好似買咗好多咁

屌原來好運轉左去大摩
仲記撚錯係條死光頭佬到冇撚買

買左好多啦

李寶利永遠blacklist騎師系列

又潘蔡q

最後一注 超班福星

嗰陣綠仔湊仔咁湊架

邊條戇鳩仔係咁負皮

陽光咁都冇第二

蔡生輸好撚多咁發哂脾氣

真係笑撚死
點會縮架

食左藥睇睇下馬訓著左
一訓醒時時精綵1.5w cashed
順便上黎繼續瘋狂恥笑長追巴基之星場場有籍口既on9仔

追左三鋪
求下佢贏啦

Poli係前面都可以俾人㩒返入去

屌 位置Q買咗3, 11
單T用咗3 8做膽

13 我願意

有位有位 又俾人block返入去

打錯字，藉口

牙頓睇住你黎食 轉彎就食埋你個位 夾到你冇得出

等陣會唔會連具刀欺都有

隻機智神駒我都買左好多 想屌

幸運精選有p

希望丁仔既馬主料係堅

大摩轉倉馬第13W

安騏 X4
不羈的風X3
好吉利
猴王駒
安喜
天外天X2
好運

我會報icac

信唔過貝sir

今日大摩d馬咪食左藥

呢獲撐牙佳

明佢點解咁嬲
真係好馬配潘頓或者阿拉先買得落手

有安國倫，羅理雅呢d唔撚見晒，唉

您個名贏到我都會報icac

真係好on9

杜利萊

Black下black下又得返潘狗 佢去馬識得搞鳩埋對手

1 3 4 6 QPQ

想搵個正氣、少犯錯既騎師都咁難
何妖算好好了

想衝冠 要做野了

平板飛星

想要火車潘

具刀欺都賣到兩倍幾 賺埋都唔夠食驚風散

贏到我切j

潘狗d手段真係勁
得阿拉先頂得住佢

1on1阿拉都夠抽，潘狗搵埋屎做內鬼幫手，真係唔夠佢玩

準備又第4

跑草不了

高登馬王比卡超仲未退役

何妖真係值得支持

過關飛黎 大摩手足食飽

霍清退佢都未退

唔好

霍清買唔買比卡超

買龜佬 倒$落海

今場啲馬全部都想要 好難揀

比卡超

反我頓注定要失敗

你個名

有無人覺得去馬既潘頓 係香港無對手

一直都係咁講
但拉馬果陣就好撚礙眼呢

係佢成日撚手足咋

紅麗舍W

agger

全才

遨遊戰士都殺埋 勁撚到

將男讓賽買將才

又係你 俾水未

佢肯去馬真係做到一級大師傅水準

垃圾貝蛇除非比美麗傳承佢騎
否則也是狗都不屌

我返左英國姐

j死人咩呀頓
琴晚拉完馬今日咁精神

冇啦 等你水
澳門豬晒

唔信唔信，潘頓又一場

負4萬 再下次打歌見

然後一信 又豬一場

時時精綵唔去日本

然後唔信 又贏一場

命運
又係牙豐 次次輸佢 點買得落手

求水艾堅

潘頓又表演

可惜,不過佢睇落真係冇咩態,都合理既

都正常
今季用咁多

超班福星追到仆街位置都冇

你算吧啦
潘頓莫雅屌打你

買到灰左 3 9 11各買一注w好冇

齊陰咁cute既

我都係要返隻6號啦 搞笑咩

就信次潘狗

然後一信就比潘狗撚

J2 9號膽

岩岩跑完比我抖抖先啦

1 6 7
一碌柒

好想要10號

1 9 11 點揀好

鄭俊偉冷腳

影相緊係要打扮下先
不過時時個樣好似叫緊佢地快D啦想返屋企訓咁

比卡超呢

2 9 13

大道至正

咁一定11啦

1 10 11 qpq

將才呢次岩田雞跑
大外一氣

賀賢都試過一日5w, 反而大摩練咗幾十年馬都未試過

用咩做膽

1800 a

綠色勁駒

何妖大落飛

上面果隻

2

買咩好？

上浦猛將

超級英雄

超班福星

超班福星堅係大船
J2膽 Jenny都行頭

齊陰應該係個倉習慣黎

7拖5，9，10，11

唔識買，亂咁來先

比卡超
馬減夠分
路程專家
今日蔡神童狀態唔錯
呢組馬唔強 平海孭頂磅 天外天貝蛇外檔
今次8.8倍p抵買

9我老豆買左我唔想買
11 76輝又唔想買
3號我條畫錯飛6環叫緊糊唔想佢贏
想買紅麗

7w

天外天食屎啦睇你點追

不如派既去第二度啦

天叔冇得輸？

關鍵時機 place

今日咁少人
兩個po都爆唔到

如果9 11中q想派了 咁難中既9都中到

派我

留名

11惦
上場沖得快
今場有1檔
cls 贏得

比卡超跟咁前 仆街

紅麗舍吹大左

碌9大?

信左潘狗要驗腦？

將才舊年呢場第四 今年又第四

牙豐 又柒！

服左阿潘了

又係潘

點解我唔買潘頓，g錯嗱

你睇下 每一次買佢 都係一撚樣既結果

貝sir

買咗潘了

火車果然勁，我今拜下風

唔信唔信又一場

潘

四個字
隻手遮天

又潘

牙豐 又無位又柔笑料

屌 隻9 臨尾100先撻得著

跑乜？

潘頓!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

潘狗呢場超級表演

乜撚野我願意屌你老母

肥鬼個look 成日扮後生

搶哂口都贏

11場 6WIN

搶口都可以騎到咁

貝迪斯幾時先降班？

紅麗舍廢到

個轉彎靚到

唉, 輸撚哂

好撚型，轉灣cum鳩隻天外天

下場7w

拉馬

7-13咁好分既

男人老狗花碌碌惹人注目

買咗9-10-13
史卓豐又騎乜9

唔反潘了
超水準

潘狗轉灣前推上 再一野壓哂去 超撚勁

被查詢有關「旋風腿」的表現時，莫雷拉表示，他於早段能夠佔取領先馬匹之後的好位，不過坐騎於過了八百米處後須在沒有遮擋下競跑。他說，「旋風腿」走勢暢順直至轉直路彎時受催策。他說，「旋風腿」未有如他預期般對催策交出反應，在賽事較後階段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「旋風腿」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「旋風腿」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。
賽後，獸醫報告，「不羈的風」橫膈膜不規律跳動。

嘩 豐哥 收去死位？

將才我屌你老母上黎做乜撚啊

垃圾豐到底騎緊d 乜
隻馬明明係可以贏 早段愈留愈後 後面攞位成Pat 屎咁

潘頓去馬，4疊入灣都照W

超班福星，又要屌
係咪次撚次都要留到最後先衝啊
丁仔識唔識練架

走入去死位再推番出去拎將才個位？

超班福星 換潘狗啦

屌佢

下次轉人先買 大仆街

勁撚到呀潘

金剛系終於唔出垃圾馬

尾場要追數了

潘狗準備一日7W

喂真係次撚次買佢冇好野
唔買果隻乜柒戰士就成隻巴基咁

好撚戇鳩，次撚次都係包尾衝
阿佳都話佢可以守番中間來跑
就次撚次都係包尾衝
追左四次一個披都冇

潘狗依場算唔算係今季第二代表作

尾場盲買潘了

隻姨丈返首本路程想要 見到poli即刻縮

盲買左幾場了

轉彎平排六疊

一多人信就撚狗

最後一場不問價買潘頓了

頭兩場過後果陣潘幾多倍騎王？

左邊眼鏡框綠色，右邊紅色

十幾廿歲咩， 老MK

ching呢排好似好閪黑喎

好難捉佢同7俊

仲唔改名

今日on fire
對上已經係5win果日

尾場蝗俊大熱

輸埋跳樓了

最高2.1

尾場唔好買潘頓，今日完成任務了

潘今日咁勁兩場過關竟然唔預佢，我抵死
買左9場5-11串1-13

買到灰 仲買唔買火車潘

尾場撐雷？

三場串曬阿頓win有十幾倍

將才追唔切

我國係時候了

潘撚左騎王仲有得W我乜柒都得

仲買？

唔信唔信 又贏一場

尾場做愛吧

潘狗今季最佳都係依場

後追都有？

志同道合大傷過點解都大熱

第二班 1400米 爆冷讓賽

吉金寶

柒俊真係好古惑… 兩隻P穿埋fatfat啦

一片光明

開心日子

頭先常感恩都係大傷
結果

隻巴基之星 2千之後斷哂

係唔係?

精彩輝煌

閪拉唔贏, 阿潘唔贏, 邊個贏?

講左好多次隻野已經力短 大佬放得快仲要跟佢後面

今日潘頓去馬冇人罵佢潘狗

原來尾場有潘狗

爭D收兩皮幾

你下面即有

黃俊50蚊

希望快D拎佢去做狗餅
馬主同馬都係垃圾嚟

7win?

Lm

大把人雷神雷神咁叫

雷神 潘狗

今場要支持我

仲利唔利放

得勝駒？

尾場爆冷啦

廢潘今日勁等錢使

豉巴有冇水

4,14q

4拖8 9 11

場馬會爆冷讓賽 唔買爆冷唔好話自己識馬

點解何妖唔騎威進駒
唔通7係選騎

志同道合仲要？

黃俊第三熱門係乜撚野事

同路 已重注

百步穿雲馬係有, 唔知潘狗今場點

綠格

薈力之城

最後一注大金庫

威進駒

留意返呢場叫爆冷讓賽

比人打劫

想要1, 但見poli騎

屌就買吉金寶

爆佢老母冷

In潘狗 We柒

隻馬孭佢返黎

黃俊搭兩駒

屌...

加州議長

bill gor ho ball

Ching sick ma, 尾場一定要買呢個騎師

潘7win

6,7

試下吉金寶

吊 8號膽㩒錯咗9號膽

1拖8,12 Q

2 6 9 12

一鋪中環

最後溫馨提示$1不買潘明輝

黃俊屌你老母

即漏閘

屌 我嗰4.14玩完

屌

Dls 潘狗又贏

又熱門
仆街

Gel

雷神鬥潘頓

唔係wo

屌 影輸

屌你痴撚線

屌牙頓又輸個nose

On9 潘明輝

百步穿雲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仆街
貝力斯真係唔識騎馬架啵

4 6 2 10

唔緊要，買左4，6 q 1000

兩個搏到去尾場

冇啦
差個鼻

帝豪寶寶次撚次都綠燈啡燈

一鋪追番晒

我個wp 呀

屌隻14

尾場中返條Q

4落番去

吊 縮撚左食屎 今場散步
隻寶寶跟進下場買

彪哥比條生路行下，下次早啲講

大佬彪個隻係邊

咁叫爆冷

今次唔係潘頓撚你地 而係隻馬係咁多

尾

屌我隻2
潘洗唔洗咁勁
全日中2場

跑咩

好撚彩
今日買馬場兩大紅人無衰

大摩4win都係追得一場
羅記

頓真係好勁。。。輸都係咁話

咁難得買潘狗臨尾比雷狗劏咗個win

潘頓好努力啦呢場

買左志同道合頂到屎忽痛

咪係

Cake 係咪濕晒 做咩係咁淫叫

差少少冇計 已經跑到百二分

潘wp 汁到少少

又負數
季尾馬真係好閪難買

我國去撚左邊

你落埋場一齊頂

2.2倍place算喇，唔貪心

以後唔叫潘狗啦

叫爆冷個個真係勁

代馬po 各位To彪哥

貝力斯轉行啦好冇
唔識騎馬既

唔反潘

標題馬中晒

時時精綵唔去了

差d贏埋
想做第二個13

其實算好好分

原來叫緊1200 冇人講

黃俊。。。。。屌真係嘔血

係 我都打個和 唔駛輸

星期三阿般養生派餅仔嗰陣咪又變潘狗

一出閘輸撚左

今日迷潘大勝日

尾場雷單win
今日賭馬11場 輸9場 贏兩場 都正數

係貝仔先可以將威進駒跑到咁樣

個下真係7到

係 我都避尻左佢好多場

輸左7場 夾埋500

輸哂

輸晒

開晒turbo係個灣衝上泥刷存在感

潘韋柏係咪都係最多一日六場

唔關貝囝事, 有大佬照住安全番到終點已經算好好

特登唔買火車同佢 諗住最後一場有佢啦 仆街捉到2我都收唔撚到錢正仆街

佢真係on99隻馬又唔係咁超.....

志同道合，忠心好馬，G持

佢以為加返速上黎就冇人記得佢漏閘

同活力勇士一樣 只係跟策騎指示咁跑啫

全日無料個d真係一棟都無

吊尻佢唔留返d力下場跑

真係每場跑盡

等左志同道合好耐，見到place都有2倍，真係大手車落去

隻7號呢

一個佢一個火車一日唔贏都唔好買 兩條友呢排都唔知做乜

大摩贏四場都淨係追到一win

諗住佢啱啱復出唔敢要

留返去跑馬地尻放頭贏馬

唔反潘了

下個禮拜志在四方繼續殺

今日係跑真馬既日子
星三又去返假馬聖地 成班友唔撚放俾一隻埋又要出現

輸到想跳樓

係上季輝煌星同錶之太陽個盡先整傷
個場跑完三隻都傷晒，應該唔係有隱患

同埋肯跑到盡既馬落阿拉手，好難甩place

大摩wp過關肥撚過閪了

Thanos幅圖可以加埋遨遊戰士了

常感恩取代春花秋月

星期三係咪唔洗要大潘

無買火車，不過咁拉住隻馬應該要問下

潘明龜仲敢買

就係諗起輝煌星之後就唔敢要

講真條友手風好唔順 等佢改下運先一日唔贏返都唔好要

今日唔拉馬 谷草就有心理準備中風

正數